[先使未來錢]今晚一萬allin賤種 有錢齊齊搵

跟

賤種鏝？

你on9?